多唔多香港連登巴絲識滑雪

單板
雙板
邊度學

自學
snowboard

利申：2012成季係澳洲滑冰

單板
十年前北京南山第一次學
15年韓國龍平考試加學習
17年年頭北海道留壽都再學
17年年底崇禮萬龍又再訓練
啱啱上星期北海道又再考試加訓練

Ski 加拿大

其實香港好多人喜歡滑雪
我幾年前開咗個 FB 群組
匯聚一班香港嘅滑雪人
不經不覺現在已超過7000人
但仍然只係冰山一角

同時亦有好多香港人係長期滑雪
香港嘅持牌滑雪教練估計超過100人

Ski
6 歲開始 瑞士

好勁!!
我都識一個香港雪友，佢係瑞士長大，所以滑咗好多年 ski，曾經喺 racing team 訓練。
上次有幸邀請到佢做咗分享會嘉賓分享 ski 技術~

有朋友係日本教滑雪

係呀，好多香港教練係日本教滑雪。
粗略估計，我識得嘅應該有...起碼30個

日本韓國，跟教練學

單板定雙板？
單板的話 韓國有 Team KASSI
堅勁嘅教練團隊!!